VM轉移疑問

1.作業系統是否可用Ubuntu 16.04
2.VM 內的內網與外網是否有限制
3.內網跟內網間的溝通是否有防火牆阻擋
4.外網的防火牆申請的程序流程與開通所需天數
5.網路頻寬大小
6.VM 是否有定期備份
7.是否提供緊急還原
8.固定3年合約是否有優惠價




4G4CPU 100G    3(西街去)  2(公司正測)  4(桃園)  = 9
4G4CPU 200G    1(西街DB)  2(公司DB)           = 3


4G8CPU 100G  windows 